有無人用過「客路Klook」？

收錢就快，確認訂單就超耐，又話24小時內確認，依家兩日都黎，仲未確認而且星期日就要去啦。又無線上客服，可以點做好？

係咪唔掂先兆？

支那公司黎, RAP.

屌 中晒伏 R.A.P

確認係供應商嗰邊搞個喎，你會唔會直接搵嗰間公司好啲，klook都係個agent俾佢擺嘢喺度賣咋嘛